返唔返屋企過年好...

屋企全家都藍，除咗我同我細佬。
呀爸呀媽佢哋勸極都唔肯戴口罩，每次講親都會嘈大交，講到戴口罩好難為佢哋咁，嫌焗又話會出曬汗，話成世人都冇咩幾可戴口罩，一句冇可能會習慣到戴口罩就唔戴。呀大佬呀，宜家呢啲時勢口罩通唔通風緊要啲定係條命仔緊要啲呀？之後又同我講話佢SARS嗰段時間都冇戴過口罩咪又一樣生勾勾企喺度，我聽完真係嬲到火滾，宜家呢個肺炎病毒大家有眼見佢既傳播速度同力度都勁過沙士多多聲啦。我連酒精消毒搓手液都買埋俾佢哋，佢哋又係一句話唔習慣用就ko咗我，咩道理黎，宜家唔習慣都要習慣架啦，為咗條命仔有得揀咩。佢哋前幾日仲要返過大陸，平時喺屋企啲衛生習慣又唔太好，著住出街鞋出街衫通屋行，去廁所唔cum廁蓋，有人病咗食飯都唔用公筷。我今個sem就暫時住緊Hall既，所以都有一段時間冇返過屋企，亦唔太中意返屋企，本身同佢哋價值觀同政治立場唔同已經成日嗌交，宜家佢哋仲要返過大陸，我真係完全唔想返去屋企過年。我唔想死住呀但佢哋又打電話黎嘈生曬咁叫我一定要返屋企過年，我真係好驚我明佢哋想新年一家團團圓圓，但佢哋返完大陸仲未過兩個禮拜，我真係唔想奶嘢我唔想死喺屋企人既無知之下。
大家覺得我今個新年應唔應該返屋企過年同佢哋食飯我好迷茫

唔好番
唔好再比藍絲廢老累9你

但我由細到大年年都同佢哋過新年，今年因為咁樣唔返去過會唔會好怪

我由細到大都會番大陸拜年

你覺得我應唔應該番去？

唔返，等佢地悔過先返

傻既
叫佢地帶個口罩都咁難
憑乜要聽番佢地要求

緊係唔翻

戴返個n95返屋企同佢哋過年囉